818～～～～～500萬人維園見

這是最後的鬥爭
團結起來香港人

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

Come on

Come on Come on

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

stand up